金鐘裝備討論

有人傷退，就要有人頂
有遮已經擋到大半，再加護臂擋掍
遮頭 擋棍 已經擋左9成
買重甲不如買盾
盾可以俾人用，甲難除